DBS back office contract 工伏唔伏

啱啱收到個offer

1 年contract
Secondment contract 所以福利少好多
想問會唔會好難轉perm
同埋係咪閪工黎
Thanks

冇機會轉perm
正常有12al wo

dbs 唔chur 但老細西 冇其他offer 咪做住先

dbs 本身已經伏
back office 第二個伏
contract 第三個伏

你自己諗

點解得咁小AL

巴打心水清

second係咁

伏都爆

人工幾多

伏到爆
自膠

都幾低下

之前聽過agent講都覺得好少
但又驚自己搵唔到工
想入bank又唔想做teller
非八大 BBA

Fg?

係

垃圾工就唔好攞出黎討論喇

你自己都識講非8大BBA, 想人地出幾多比你

你番左幾耐

Fg 15k都唔算好低啦

宜家九成contract AL都係咁仆街

真係架頂

其實都係既 不過見到啲福利

我講我既經歷係我舊年9月先開始返
之後11月去左第二間bank
今年六月去左第三間
人工係
15>16>19
宜家舊公司r返我過去轉perm
所以人工可能又加
15k得唔得呢個難講
但如果冇其他offer 可以試下
利申18fg

你轉左唔同部門？
唔該曬